Documento gerado sob autenticação Nº FED.785.492.R3C, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             412                  de  16/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°32480,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCIA DIEHL MOELLER (Siape: 0350873 ),
 para substituir   BRUNO CASSEL NETO (Siape: 0358868 ), Diretor do Departamento de Incentivo à Pesquisa
da  PROPESQ,  Código  CD-4,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  02/01/2017  a
24/01/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 23 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
